70+ 啊婆雞都有客?

我住劏房既, 隔離啊婆自爆74歲

居然仍然有客, 重要幾個添

又生過又收左經,皮膚唔彈,有咩好砌

比都唔攪啦, 但居然有啊伯比錢喎,點解既

驅風

當你去到八九十歲嘅時候，七十歲嘅阿婆你會當佢係幼幼

呀婆知自己市場唔大，所以特別落力

你住邊

無牙

阿伯20歲嘅時候 阿婆仲係幼稚園裏面嘅幼幼 差唔多啦

與其問連登仔
直接試吓再比包膠仲快啦

細你十幾二十年喎，咁都唔算幼幼？

幾錢Q

maymay 下

棋靈王

你試吓比佢口爆就知點解

無牙含得c 服